油塘一役反映最重要就係人數

連儂牆只係輔助
有少少變得偏離左
令到少人個陣比人圍
但夜左一人夠多
唔好話連儂牆
你想守住d乜都得
所以一定要夠人先好行動